葉國謙:林鄭月娥需以身體語言表達真誠歉意

行政會議今日休會，行政長官林鄭月娥會見傳媒的安排有待公布。行會成員湯家驊相信，林鄭月娥必然會盡快爭取向市民作出正式及真誠的道歉，他形容，林鄭月娥對事件感到傷心又自責。另一名行會成員葉國謙認為，林鄭月娥要以身體語言令公眾感受到她的真誠。

要比葉國謙砌返兩晚咁既意思？

真。露出胸部道歉

葉議員你想點?

露出？

露出胸部是常識吧
臨老過唔到世 抵死

不了
唔想睇皺皮波

愛情動作片？道歉時.....

好想嘔

冇要求佢道歉呀

佢究竟知唔知我哋5大訴求係乜？

葉國謙咁撚重口味

估唔到葉國謙有呢舖癮

個腦未load到語言兩個字 個心離一離

露出胸部？
唔洗了
留返比你個軟飯老公

60路系列

不了

WTF

嘩屌 想嘔 個樣好猴琴咁

嘩 .. 諗起某道歉常識。。 想死

wadiu...

佢老公都唔撚睇啦 逼鳩我地睇玩阿叔咩

見到成班建制狗一齊推林鄭去死

真係心都涼鳩埋

其實佢個樣ok

重口味
叫佢自己私底下食咪得, 唔洗請大家

求求你咪貼gif

真係玩鳩香港人 不論咩光譜
同埋佢好似唔係議員喇

嘩頂，咁重口味，我驚佢會爆血管

拖埋鄭若驊一齊

驚嚇過度 手快快打撚錯

屌 我體錯咗做“需以身體“，嚇鳩死我

邊個正評呀

道歉時，露出胸部是常識吧

不了 道歉時露出凶暴佢就識 真佢老母誠咩

No Thanks

露出胸部

土雨座

呀!對唔住呀!呀呀呀!!!

唔講還講唔好出gif

對唔字，眼快快睇左用身體say so99y
BTW ，鬼理佢用咩形式道歉，我諗佢死都唔知我地既訴求

食開六十歲

身體語言
諗起習總gif

食緊飯睇 笑到噴飯

行會班契弟真係好無恥....

咁樣推主子去死

哇屌 一招以進為進
出事㗎嘛！

葉國謙是咪想引起公眾恐慌
step down返大陸得啦
我唔想又俾條八婆搞到失眠

土下座？

哇 佢一露我估下星期七百萬人遊行

屌鞠躬都唔撚敢講, 講撚到咁隱晦仲撚柒

屌，葉議員睇開60路，不代表我！

仲下星期

你老母鐵冼拳

咪喇，多撚謝

689都未道歉 佢同689 一齊拍野用身體語言..

不了
唔想睇六十路人妻嘅下垂波

你老味，我知錯喇，唔駛你道歉喇

做返我地d訴求就得喇

冇人敢膽直接叫佢鞠躬道歉
用詞越來越有趣

你屌埋我嗰份

頂，我食緊晏，瞬間吞唔落啖飯

DLLM 又想殺死港人

政府最強武器
一招林鄭道歉時露出胸部令全港人送入急症
安排黑警登入系統再捉人
依招好絕

巴打真識食

妹妹...停呀！

葉生你自己睇就算啦

呢d 野請留返比民建聯啦

駙馬爺d friend

嚇撚死人咩大佬

棋靈王？

你做到嘅我可以考慮一下考唔考慮接受你道歉

more

收皮啦
放人,追究黑警

耆齡王

屌，仲quote圖

比狗射返頭？

頂

葉國謙個時唔係企到好硬嘅咩
做乜要道歉啫

屌你老母咪搞露出 , 當我求吓三條柒

佢應該而家真係好硬

留番比你地民建聯睇算

#棋靈王

係咪跪係到
我ok

唔撚得閒笑佢，淨係想講：
道歉有春用呀？你上次份聲明嘅道歉對象咪又係建制藍屍，我哋無痛心同失望過，淨係得憤怒咋！

取消暴動定性、釋放被捕義士、追究警方暴力

我想嘔呀.JPG

師兄食開屎?

嘩屌 淨係睇到文字都作嘔

佢露出胸部我冇興趣睇

特首揀緊衫

777 咁多人都唔見傳媒，其實係咪resign 左，等approval?

大家唔好同我爭！利申：睇開60路

如有雷同 實屬巧合

佢地係用出位言論轉移視線
消耗民意
同洗板冇分別
唔好理呢d on9野

【逃犯條例】稱看不到警方有重大錯失 湯家驊：林鄭表面冷漠內心感性

好想嘔啊diu

感覺佢猴住人好耐

食得咁偏？.jpg

行會成員湯家驊相信，林鄭月娥必然會盡快爭取向市民作出正式及真誠的道歉

湯膠華

謙謙, 古惑呀你

唔洗喇多謝

成班中坑夜晚襯老婆訓咗
拎林病啲制服相打j

屌我扯咗 好想屌爆娥娥

葉國謙:林鄭月娥需以身體表達真誠歉意

露出胸部？

主謀點可以無
暴動罪 擾亂社會秩序罪 謀殺罪

冇人想睇呀屌你老母，收返埋啦

全裸土下座

屌你老味 食飯時間出呢啲新聞

你想睇姐我唔想呀

道歉無用，落台無用

馬上撤回條例

釋放被捕學生

屌 午飯都嘔番出來

你走啦，我唔想攪事

講還講

同我跪低！

你都on9
其實係靚

兩個星期冇打飛機
一定要射落呢個淫西柒婆嘅大Lin餅上面

喂 我唔想睇佢露出胸部喎

肉償

真焦土派

道歉時要露出雙乳是常識吧

封面:重口六十路200萬群P 極限挑戰

x2

獻世派同政府班傻西有睇呢個post我諗你地最好搞清楚, 佢真唔真誠道歉唔撚係最重點, 大家都知佢篇稿字眼幾真誠都係大話嚟, 大家都知係場show, 做show不如做實事, 1)撤回 2)平反 3)放人 4)清算, 做晒呢4樣我唔介意見到佢心有不甘咁道歉, 因為佢"真誠"道歉一定係假.

棋靈王有接班人了

鮑姐.....

會唔會有咩誤會

點解咁多人怕佢會露出？佢連八達通都唔識用，一個缺乏常識嘅人係唔會識露出

屌，要洗眼

大佬唔好咁痴線啦

跪？

屌

求你唔好道歉

要求中聯辦同步直播

葉鄭月娥

琴晚見到

各花入各眼
可能葉議員啱呢味

巴打唔係特登keyword search Carrie Lam掛

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

講咗咁耐 仲未有圖

到時又扮喊架啦屌你!

借啲易啦

咪撚貼圖啦講還講

Thx

屌 上次齋出個書面道歉，今鋪唔會想係出黎鞠個躬道歉就算下話

做完呢個先

含撚？

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

道歉時露出胸部

跪底

屌你咩

好似都係連登睇到唔係我搵出黎

撤控加撤回我就接受啦
唔係你食撚屎啦

咁識食

之前有個故好似咁上下題材

咪亂嚟呀，300萬人上街架

到 底 有 幾 多 個 男 人 同 月 娥 上 過 床 ？

身體語言眼淚乜柒都唔洗啦多撚謝
必須放返我地義士

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

嚇死人咩

切腹，吊頸？

佢自己都係一個大仆街黎

林奠老公做主角嗰個？一開波就殺咗林奠啦
BTW，個故有好多驅風派巴打